[男人的浪漫]入黎傾下西部片

西部片真係好撚型好撚有佬味

最近睇完John Wayne既The Searchers
根說係奠定左暗黑系英雄基礎既一部作品

大家有冇睇開西部片,有冇咩推薦,或者一齊想討論下

基本王牌
once upon a time in the west
the good , bad and ugly

美劇得唔得？

好耐之前睇過套美劇”hell on wheel “覺得好好睇

呢套算唔算

無睇過呢兩套真係無資格話自己係西部片撚

有冇d近年嘅推介
The Sisters Brothers
The Ballad of Buster Scruggs

The Assassination of Jesse James by the coward Robert Ford 同一般西部片好唔同，解構左西部outlaw ge英雄形象，個人最中意ge 畢佬表演，加埋Roger Deakins 啲攝影同Nick Cave啲音樂

Netflix以前好多西部片包括呢兩套
唔知係咪冇乜人睇而家落晒架

兩父子

新版 七俠蕩寇志 幾好睇，有Chris pratt
故事有啲似七武士

除左明星陣容好撚勁之外

其實唔覺有咩好睇